每年生日 我願望都係自己第二日會係睡夢中死亡

我只係想死 但點解我咁撚廢 又怕痛 又畏高
連死都無膽 做人為乜？

我都係
想快d死去

如果病死或者都係一個唔錯嘅選擇